逃犯條例修訂—美國白宮聯署

小弟尋日喺We the People網站發起左聯署
要求華府就逃犯條例嘅修訂表示反對，並且審視現時美國同香港嘅逃犯引渡協議
希望各位巴打絲打一齊參與呢個聯署

個聯署因為係尋晚比較臨時臨急寫嘅，同埋因為字數限制，所以本來想寫要求華府考慮係咪暫停實施《美國—香港政策法》都無寫到落去
不過希望大家都可以簽下呢個聯署
至少做多一樣嘢，希望令到國際社會盡快表態反對

唔好意思我講到1999

Push

好少留言 呢個真係要支持

推
而家侵侵話事

算9掃啦，美國政府不知幾想多幾條罪做香港

推

一齊推

push

唔好寫《美國—香港政策法》

唔係人人都同意暫停實施《美國—香港政策法》, 而家最重要係爭取最多人簽名

useless

呢一球真支持

得罪講句連登仔搞左13次美國白宮聯署
搞完就算撚數
懷疑個網係中共搞出黎比連登做樹洞

做咩填完資料收唔到verify個email

多幾條罪名，啲外資都無得say, 望住自己係香港資產縮水

Signed

signed

支持

我都收唔到

Pish

推真係好擔心香港 希望大家唔好怕煩

簽完有撚用咩
你一揾美國就俾左機會中央話你勾結外國勢力

然後施壓香港

邊次簽完有用

唉 推

支持 中共最驚就係外國介入

Push!!!

pish

推上頂樓

109個正評得18個簽名

Lm

Push
已簽

全
力
支
持
！！！

1500個正評先有一個上街

唔知有冇用但都簽咗啦

推

每次有事都掟個白宮聯署出嚟，簽完就自我感覺良好救咗香港

點解簽極都得18個

簽左

收唔到email

check咗信箱 冇確認email

我都係

收唔到確認email

metoo

Pushhh 但點解5分鐘仲未收到emaul

收唔到verify email ah

Same

推足4頁，但得18個簽左

+1

lm

卡住係18？

係未load到email verification

連登仔唯一可以做既野黎
黃心穎都搞白宮聯署, 仲多人過今次

等左好耐無 verification send 去 email box既？

已簽

仲未收到

200幾個正評得18條友sign

收唔到email啊

推一下

對番對上果十幾次美國白宮聯署
美國全部直接archive 無follow up 過

push, but what is scruntize?

pushed

樓上潑冷水個啲收皮啦 你自己簽左未阿屌你老母
唔撚識睇字？ 收唔撚到email ah on9仔

無email 既

支持
香港真係要靠我地去守護
希望可以多D人關注呢件事

簽咗
記得去email㩒條link confirm先算成功簽名

已簽
加油

收唔撚到email 呀

仆死柒頭 俾中共捉撚你上去打靶啦仆街仔

check吓有冇去咗junk mail

係收唔到email
有冇人知咩事
係咪俾大陸截擊

收唔撚到email吖屌你

Done

收唔撚到 Email
我仲以為自己屋企 wifi 壞咗

白宮聯署就係幻想美國會打救香港
簽完就打飛機話香港靠自己守護

Sorry人在美國
擔心自己先啦

Push
香港加油！

妳攪關係法 所有業主同妳死過

唔差在聯署多次申請做美國第51個州啦喂

done

CLS有冇人知咩事 係咪真係國家隊出擊？
Email收唔撚到

咁撚多五毛狗一係簽，唔簽咪上一頁囉
係到講埋d廢話又唔簽阻鳩住哂

pushed 7 pages
387 likes
18signatures

港豬

篤穿假希望=五毛

又黎
就算冇一次夠數都要push架啦

收唔到email呀

中共嚇到賴屎hack左入email server

仲未收到吖屌你
我過咗成3個字

7頁得18個人sign左?做乜撚野

置之死地而後生

收到email 先算啦

寫完記得確認email先是真係寫咗

得19個
Push
In Trump we Trsust

有無人知中共係hack左gmail定we the people??

我睇係 18

Email收唔撚到國家隊黑客？

打算截停佢地攻擊 (利申netsend)

PISH

過左9個字都收唔到email

呢個真係要推
支持

447 like , 18 signed

不如講下你想美國政府點回應

要返工 不了

香港人真係好可悲
有事唔可以靠搵香港政府而係要靠外勢力

真係收唔到喎

Pisu

重未收到email確認
記得寫完要確認email

講乜鳩得18人簽左姐，明明咁撚多人話簽左但收唔到email仲係到講，一係就追下post，定係自己無份簽呀？

白宮聯署只係煙幕

連登仔一早組織左地下組織準備堅壁清野 全面焦土 將香港變成下一個敍利亞 最後由美國主持推一個美國認同既政府正底推翻中共統治

半個鐘都仲未收到email...

等梗email confirm

成9頁喇 禁入去發現得18個人sign左
真係笑死人 仲話救香港 算啦好嗎

利申：焦土派

中共出手攻擊白宮聯署網站既email證明佢地收到風已經嚇到賴屎

不嬲係咁

連登大部分人一見英文就唔會再睇

我簽咗但係冇確認email
有冇巴打知咩事

收唔到email呀

已簽
我愛香港呢個地方

樂觀啲諗, 會唔會係美國已經準備好搬呢個議題出嚟

都係收唔到 email

推，盡最後一分力幫香港做嘢

signed 但未收到email...

係咪on9 成班人要美國介入嚟打擊自己地方？

屌你老母，冇收到confirm email啊

等緊email 推下

我寧願比美國介入好過比共產黨介入

白宮都比人hack

中共網軍

幫幫手為吓香港都好

3毛全家cancel 死

真 寧願變車臣都唔要變克利米亞

敍利亞先岩

香港真係要靠我地去守護
希望可以多D人關注呢件事

係cancer死

中共網軍出動哂 美國白宮防火牆不敵

係

3毛偷偷留下負評

點解會得咁少sign?

簽完再做其他野得唔得呀三毛

有冇人收到email

平時都係即刻有email 今日咩事

冇email

支持支持

有好過冇 你依家有咩具體方法可以做？
不如提議下

屌你600個正皮得10幾個人簽咗

點解完全收唔到email嘅?

以為打錯email 簽左幾次都冇

唔識字？

me too

冇email係咩玩法

Signed 等緊email

等緊email

得10零個咋push push

我要email呀

啲三毛淨係識得講「得18個人簽」
廢撚事再覆

5分鍾仲未收到GMAIL

Me too

唔出聲冇人當你啞
永遠呢啲Post就有人講埋晒啲咁嘅野
打擊士氣就死撚開啦

推呀

咁咪即係冇簽囉 你屌完我老母都冇可能變到簽咗㗎

Btw 得12個負評 到底有幾多人肯去簽心照啦

簽咗成個鐘都未收到email

推 身為香港人就有必要企出黎

唔好理啦，出一分力推先！

因為收唔到e mail

推爆佢

你話得18個人signed
但事實上係一堆人想簽而冇收到email而簽唔到

冇email既

Done
點解得咁少人

推呀香港人

未收到Confirmation email

真係好諷刺，唯一肯救我地嘅唔係我地嘅「同胞」，更加唔係香港人自救，而係地球另一邊嘅美國

已簽，幫推

有冇食答到咩事
而家點睇都似國家隊做嘢

仲未有email

18 signed...

你就知有幾多鍵盤打手，個個都唔聯署

六百幾個like, 二百幾個留意，得18個簽左，我諗香港真係玩完，做多一步都唔肯既香港人，唉，我只好做第19個

幫推

無email

收唔到email呀！！！！
唔好再講乜撚野十幾個十幾個啦！！！！
笑返香港人好撚威咩！！？？

七百幾個正評 但得唔夠廿個簽左

你覺得你加埋最後果句就唔係三毛？

好撚多三毛 香港人睇路

有24個五毛負皮

簽唔到嘅

一推再推

屌柒哂上面班講18個18個既老母

簽咗 推

點解收唔到email?

簽咗 各位唔好齋推齋正評唔簽 哂你廿秒都冇

美國都親自出聲，仲要呢個？！

利申：照簽

Send me email la Diu 我想簽呀

係咪比支那爆緊Ser
支那呢鋪驚到瀨屎

究竟啲人係唔識追post定唔識字？個個都話收唔到confirm email 但都係咁話連登仔淨係識正評

用咗兩個唔同嘅email都收唔到，不如成功嗰18個講下用咩email！

我地係要解決問題，唔係要負面嘅廢話！
3毛全家cancer死

Push
屌收唔到email

pish
都係收唔到em

收唔到+1

推到美國回應

推！

X2

俾我簽啦

有無咩途徑可以比美國官方嗰邊知我地一大班人簽完但收唔到email

推下

推到成功18人見到

Push
等收email

我用左兩個都係收唔到

推
收唔到email加一

係個 petition 嘅 Terms and Condition 搵到呢個網

入去一人一問應該有計掛

原因9up求拋磚:
We cannot verify the email for the petition "Extradition Law Amendment in Hong Kong - Threat to Personal Safety and Freedom", please fix the system.

之前有人fwd過

呢個聯署 可以試下簽埋呢個

推一推

支持，不過收唔到認證電郵

收唔到email咩料

咁我覺得又唔好打定輸數先
好多野付出完都係無結果，但你個心都係會想去掙扎去嘗試

sorry, 唔知你個咩嚟...
我只信whitehouse嗰個

扮訓嘅唔會醒

Signed already !

揀country嗰度有china, chinese taipei,連macao都有，但我搵唔到hong kong 有無人搵到，定係我問題

我都搵唔到 Hong Kong
可能美帝已經當咗 Hong Kong 係 China,
我屈就地揀咗 China

Btw Postal Code 係 0000

簽左 推

屌，好撚sad
唔該巴打

其實唔知係咩可以google下背景資料先
同埋而家白官聯署收唔到email 簽唔到
都係多個方法去令更多人關注啫？

Email 呢！！！！！！

法例通過=中央宣報提早收回香港

香港人頂住，唔好放棄

我用普通outlook收到email confirm埋
但confirm完個數字都係7，唔見有變過

等收email

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

有出呢句嘢應該count咗，用hotmail咋

人在hk定外地?

hk

又乞美帝幫手 人地理鳩你咩

就算50年後真係收皮 依28年我地都仲係有權利嫁 提早？no way

好煩
Log in完按咗幾次sign都簽唔到
又話要verification
但我已經係email verify 咗都唔得
又話個log in 只限一次性
唔得又要再申請
想點

用晒hotmail gmail都無收到email notice

其實點解要求人幫
關美國咩事

直接叫做洗頭艇條例啦

試咗hotmail都唔得......
但係點解都係18個冇變？

推左咁多頁，得18個人簽左

我都想知
我彈句嘢話我successful個陣都停咗係7個好耐
你地個個都係連email都收唔到？

照簽

收嗲啦屌你老母
依家係簽唔撚到呀！

收唔到

1000幾個正評 得18個人簽咗 連登仔

Block9曬你班柒頭 香港永遠有咩事第一個沖出黎唱反調好似好撚睇通世事 屌你老母做雞

可以試下簽埋呢個
多個方法，因為白宮嗰個實在係收唔到email

1000 幾個正評,得18個人簽

一句講晒，咪理d 3毛，最多block柒佢地！

我地係要辦法去解決問題，點樣去成功sign！

懶得去理班3毛同佢地鬥嘴

push!

推!

咁撚多人留言 得個十鳩幾個sign 做乜撚

係美國入去sign 都冇變過 收唔到email

成千個正皮先得18個人簽左 連登仔係掂嘅

成功18人上水教我地sign好嗎？！

推, 但收唔到email

呢度幾百個留言，但我入到去只有18個人簽咗名。。。

我就簽咗嘅

收唔到email
不過照推！

果然連登仔都係得把口 講就兇狠 做就碌撚

得18個簽？屌呀

千幾個正評
18個sign??

睇清楚先屌啦唔撚想再講

你講咗好多次啦！
死3毛全家生cancer，痛返3幾年先好死，唔好太痛快

我都簽左個！希望有多D人會幫手簽名，同埋最好有人做個中/日/韓等等簽名既teaching，多D人睇得明多D人簽

簽撚左啦屌你

signed and pish

點解今次會收唔到email 以前簽都係即時收email 好撚無奈真係好似被強姦咁 好想出下綿力救香港

我自己都收唔撚到email呀

收唔到email呀 咪撚再分化啦7頭

申請account個email就即時收到 聯署個email就唔知去咗邊
兩個email都係咁

我試左幾個MAIL都唔得

唉唔講咁多 block柒你老母臭西陷家比狗屌

Done
推呀

簽咗成兩個鐘仲未收到email
白宮嗰嘢壞咗吖

要申請account架咩？
應該直接email verify 個signature架嘛？

屌擺明大撚把人簽
你地班仆街咪撚柒再掉盡黎講
會唔撚會得18個人呀
都話撚咗收唔到email
文盲用屎眼睇留言就返入你老母個閪
出返去啦屌你老母

我諗住申請個account睇下會唔會有分別 點知都係冇

咪就係收唔撚到所以得18個囉明唔撚明

仲未收到email

你咪扑囉
事實係唔啱聽㗎喇

用咗三個email 都收唔到

又比人呃左d個人資料啦你

連登比五毛入侵既速度真係快得好誇張 又或者香港真係咁多港豬 都係唔好比啲賤種干擾 繼續睇下有咩方法

事實係你同你老母日日做雞
日日俾人屌到閪爛呀
係唔撚啱聽嫁
死撚返出去啦臭閪
屌你老母死撚返出去啦

Push 比條生路行下啦

I’m收唔到email

18個signed

依家好多人收唔email 大家唔好比人分化到咩冇人簽 做好自己

老老豆豆真係收唔到

你係18個其中一個？

支持
幫推

簽唔到唔緊要 我地仲有好多野可以做 最重要係團結

未收到email

再係到話咩根本無人簽
講撚埋啲三姑六婆打擊士氣嘅說話
我祝你全家仆街死
我屌你全家
你地係唔係撚係香港人
你地班人食乜撚野大呀

叻喇叻喇 申請個account都只係需要個電郵地址 同聯署冇乜大分別 懶醒 就來俾人呃走成個香港啦
Btw 呢$0.5你值得㗎

正解 大家加油

我都收唔到
幫推

上面啲五毛 U DESERVE THIS 50 CENT

繼續係元氣洗碗碟啦臭閪
你啲個人資料無人想要

唔係呀 我都等緊email

等覆 email

兒登仔淨推唔簽當幫手？

Up

我祝你成世都係asso仔
唔撚會有offer
還定你都用屎眼睇野
做asso仔益撚咗你呀

推呀 今舖冇得輸嫁啦

負乜撚嘢評啊 我都收唔到email

冇文化 大家咁話啦港獨撚 去美國做狗啦好似日本仔咁

咁你移民美國啦

未收到verify email

咁勞氣做咩🤟

隔咗成個鐘都未收到email

我希望你唔好死但殘廢中風 成世死下死下到二百歲

次次修法都黎簽
次次都冇用
香港人和理非非gogogo

其實有咩用

幾驚你話 電郵地址都唔洗比
Btw 你地成日話人地5毛 好悶
我都有唸過 咁積極反對果班 係咪收左商家佬錢

冇人勞氣 早啲訓啦你啲草根階層洗少隻碟都驚比人炒 希望你個孫都跟你做洗碗

就係你呢種人
讀得書少成世人就係得呢個水平
仲要衝出黎柒
講埋啲咩個人資料會俾人呃咗去
你醒未呀
呢個post唔適合你
不如出返去好無。

我唔明姐
你地其實咩都做唔到 做咩要咁掙札

same

唔好
我見好多人比人 煽動左去簽埋d聯署

你好露骨 好肉酸

掙扎呀
試下讀多啲書先
唔好出黎獻世

係我角度
你地都好肉酸
大家咁話啦

原來poorly educated既人講野真係好撚冇腦 block撚左你早啲訓算 你躝上大6生活啦你唔配做香港人 或者你根本就唔係

香港真係冇得救
個po成千個likes 但㩒入去睇得20signed左
個下真係呆左下
如實反映左狀況
好撚心酸
所以個條例實施左 你地個個都唔好怨

呢到講好聽說話呃正評邊個唔識啫
兩登搞白宮聯署次數可能多過你歲數添呀
真係香港人唔知簽過幾多鑊喇，係有用邊個特登唱反調啫

其實邊次聯署係有用？純好奇

咁要讀幾多先夠

唉你含撚收嗲啦個撚個都簽左呀個個都問緊點解收唔到email呀唔好好似看破紅塵咁啦屌

唔送

岩聽

仆佢個街，呢條Reinado，起一起底就係出呢一個POST？好撚鬼下，擔心連結係咪真野！有無人深究？

咁可能你係港豬啦 睇嘢咁片面
冇咩嘅積極反對嘅都係讀多啲書，知道發生緊咩事，唔會單單只係在乎自己嘅電郵地址

收錢打手都唔奇
商家佬震過貓王

終於見到個明白事理
多謝你幫我洗脫5毛呢個嫌疑

屌你
你真係好撚柒蠢
知唔知人地屌緊你呀屌你片面呀

又屌票

比人屌 有咩問題？

笑到仆街 見有千幾個正評，一㩒入條link得18個signed

係
佢地又屌票

你走先
有幾條友 專屌人唱反調

笑撚死小學畢業未呀呀洗碗達人 唔知原來元氣係社企請埋你呢你智商borderline既白痴

柒夠未阿？頁頁都總要有人柒

喂
你又話block左我既
唔好咁啦你

我都係 sign左2次都唔得

香港加油

我都係 我幫手交左3個email

好唔明，人地點解要show你
你老母打仔你都唔會搵隔離座個陳伯啦

次次簽完都冇下文...

收唔到email
但照推住先

仲喺度諗點解send極都收唔到email
原來個個都係咁

追咗post未

兩個鐘都仲未收到email

G持

已簽 但係都係未收到verification email

根本如果泛民醒目今日就應該佔領立會內會會議室

簽完幾個鐘
連spam都check埋都係唔見佢封email

頭先sign左幾次都收唔到email
我以為係outlook又好撚醒咁同我block撚晒啲email
點知原來係大家都收唔到

block哂所有盲撚
連登就係有你地d on9仔
見到乜唔理3721就屌咗先
攪到低質哂

mark左先 收唔到email住

到底係咪國家隊
無理由頭18個得跟住唔得咁好笑

有冇發覺樓主冇再覆個post...........

推
繼續等收email

G持！

收唔到email, 照push

Push
Btw記得verify

見到樓上個個都pushpushpush推推推
以為群情洶湧 大家都咁熱心
點知㩒入去sign 都係得十幾個
連上網㩒個制都咁
唔怪得依加冇人敢帶頭帶領大家
一開始個個都話join個個都話支持
要人個陣應該都係得小貓三四隻

一入去見到得18個，好灰
簽完收唔到verification email再望下post先知個個都收唔到

唔係想屌你
但由頭幾版屌到而家都講緊
v
e
r
i
f
y
唔到吖屌你

發生咩事點解樓主又潛咗水

咁嗰18個係點verify
push

直接取消關係法啦

你不如死撚左去啦
Useless

千幾個讚得18個signed 笑撚左 係咪驚引渡法淆底比人抽後算賬？

再話得18個嗰d一定自己都無簽
簽左點會唔知係無email
柒少陣啦

收唔到confirmation email
不如直接係Trump個twitter度講

傻閪？
爬下文啦屌你，verify唔到啊

嗰18個係點verify？

收唔到email 喎喂

18signed

sign 完都係18 signed

但

推咗成晚廿個都無

真係冇email 咩事

岩岩簽多咗次 但都係冇

11xx正評
18 signed

簽左喇喎

輕左？

Signed!

訓醒都冇email喎

屌都收唔到email嘅

咁多正評都先得十幾個簽名

你唔試下簽？
根本收唔唔撚到email

我罵3毛，你對號入座？

你又對號入座呀3毛？

我都收唔到email 有無人收到

美國政府連email少少野都搞唔掂，仲指意佢，靠自己啦

食lunch再簽名. push

一入黎就開個Page
點知見到得個18個屌出聲
但都簽左先再入黎屌鳩你地
點知原來大家都收唔到email

又搞。有無成功例子
呢d 芝麻綠豆既事都要外人理，香港唔係要獨立嫁咩，單單野都好似乞衣咁求人幫?

18signed ?
鍵盤戰士

食屎啦 收唔倒email咋

暫時無

屌收唔到mail

懶理班3毛，推到18人睇到 !
我相信好多人signed，同我一樣等緊email

推
但連登多人極有限
有冇考慮過轉貼去第二到？

晏啲再簽睇吓收唔收到email

看透世事

On9仔

簽唔到喎

預備好收負評未一陣又話你打擊士氣乜乜柒柒又剩

廢事D人話我冇sign 但真係收唔到
洗唔洗每一頁都貼一次veriry唔到

冇email啊！ 肯定唔止18個人簽左

一見到要交個email
即刻淆曬底

我未簽前18個，簽左都係18個

啲人睇完個網以為自己第一個發現得18個簽名 爭住衝出黎柒 你地做咩都阻止唔到
啲白痴仔柒完就會潛水

我幾個鐘前簽 都未收到email
岩岩check 過junk mail
都係冇

好多5毛扮睇唔到咁係講得18個signed

唔知放工收到未

係簽唔到

一貫策略
佢哋靠洗版fake到啲弱智仔就任務完成

等email等左十個鐘 white house個網有bug?

2000幾正評
得18個人簽

咪衝出黎7 啦

佢依家system輕咗 就算我廣傳咗 啲人都簽唔到 點搞

今朝見到個PO
返到公司諗住簽 但一直都收唔到email

算鳩數啦
獲獲聯署完咪又係跟住劇本走

根本無人重視

屌那媽 2xxx個正評 簽20個人都冇

做咗好過乜都唔做

乜都唔做
坐定定等死最好

柒左就收埋自己啦

得18個assign

上面講得出乜野多人正皮但少人簽既99.9%自己冇份簽
收皮啦你班3毛黨

P

成千個正皮但係得18個signed

個網bug咗
個個簽咗收唔到verify email

cls仲未收到
樓主又潛咗水
發生咩事
好恐怖...

29版 2100正評 18signed

屌 你地肯唔肯碌多落少少啊
下面好多人都有講
白宮個網bug撚咗啊
收唔撚到verify email
個個簽咗但verify唔到啊

屌 自己睇post得唔撚得啊

琴晚見到入去sign咗,見個signed數已經係18
又無收到mail
今朝再睇又係18signed

有無巴打身處外國而又簽到？

成班傻仔喺到叫得18個簽
一睇就知係自己無簽先講得出啲咁既on9嘢

屌美帝既Server都咁廢
琴晚同今朝都簽左次都收唔到email
on99

剩係睇第一版就即刻留言D人
可唔可以追晒先

2000幾個正評得18個人簽咗

屌你老母都話verify 唔到
盲撚咪上連登

依加都仲係

一個post睇到幾多on9盲撚 㩒完入嚟一吓再㩒上一頁

成班剩係睇第一頁+入個網
就好似發現新大陸咁
屌人剩係正評又唔sign

真係收唔到email,
係咪有咩陰謀

其實我都簽左 係收唔到email咋

一樣

其實白宮聯署同連登舉手有撚分別，除咗網上打飛機同俾啲掌聲自己外有乜作用。

正評仲多過條link個sign

點解係咁推希望signed嘅18人講下點sign...
我係擔心有d嘅已經block咗，係isp或更高層面...
所以超想18人應機

利申：識少少IT狗

即係平時入黎唱衰就上一頁果d

堅係收唔到verify email...

Lm no email either

然後樓主又唔出現講解下
整個新既會唔會方便d

簽咗係唔係侵侵會立即取消香港關係法

屌柒頭屌到悶

依個post有2000幾個正評, 但得10幾個人sign左.....

Good idea！
有冇人可以幫手試，唔係我唔想試，只係已經返緊工...
non office hour 我願意出一份力

不如嘗試下睇多幾頁先reply

琴晚簽到而家都未有email
好不安

我都冇email
以為自己問題..

18 signed

唔好意思，潛水咁耐

首先好多謝大家咁擁躍響應呢個聯署
好多謝大家依然咁有心，希望為香港發多小小聲

關於無verify email 呢個問題，其實小弟今朝起身之後追返post先留意到
(因為小弟前日已經發起呢個聯署，但都係尋晚先喺連登開A/C，post條link上嚟俾大家，然後無幾耐就瞓)
實在唔好意思，小弟都係第一次見到白宮聯署網有咁嘅問題出現
小弟今朝試過睇下會唔會有方法聯絡到網站方面反映呢個狀況，但好似無途徑直接聯絡，可能要直接喺白宮個網站反映返
小弟稍後會再睇下有無其他聯絡方法

喺度都想澄清下上面少少質疑
首先，小弟唔係打手，只係一個小薯仔，只係想多一個方法令到華府以至國際社會去表態、去施壓、去保護香港岌岌可危嘅自由
而小弟尋晚之前，甚至連連登會員都唔係
只係呢一兩個禮拜先比較密集咁睇連登關於逃犯條例修訂嘅post
見到有巴打問點解未有人發起白宮聯署，覺得心動不如行動，自己做多一步去發起聯署
然後先的起心肝，喺連登開A/C，希望有多啲人可以響應，甚至幫手傳開去

另外，白宮個聯署係唔會透露聯署人嘅email俾發起人
所以大家唔使擔心小弟呢個聯署係好似上面有人話，係用嚟偷大家email嘅

再次多謝各位巴絲打
(唉好似又寫到1999)

樓主終於上水

清 等你好消息

18個

明白 繼續支持樓主

樓主快搞 依到同你頂住 推

睇唔明英文 不了

好多人做左當付出左
只求心安理得

下次有事繼續聯署
但劇本就舊

push！

2,254正評

18 SIGNED
Needs 99,982 signatures by June 14, 2019 to get a response from the White House

兒登仔唔死都無用

收唔到e-mail link to sign
支共做嘢??

你唔死都冇用

多謝成班on9剩係睇第一頁+入個網
就屌人嘅幫手推post
死開啦屌

得十八個人簽左？？？？？？

其實剔除中國就解決到個問題，777真係on9

點解我去Petitions You Can Sign 度, 搵唔到個POST

我入去見到18個人SIGNED, 但係我簽完都係見18個........

2200 個讚得 18 個人簽咗.
果然連登都係當FB玩. 睇完啲野比個 LIKE 就覺得自己做咗野

睇漏咗 原來樓主已上水
等你好消息

智障同文盲唔洗周圍同人講

頭先未睇到下面.
我淨係一CLICK入去. 見到得 18 個人簽咪會咁諗囉好正常.
已簽.

收唔到verify email

你點verify

因為要至少150個簽名先會public

我愛香港

不如重新再開個新

見到得18個人唔係即刻自己簽名
而係即刻衝出嚟屌

或者我再講多少少
喺連登post條link之前我有喺某幾個FB post留言post過條link
一路聯署人數以好緩慢嘅速度增加
到我開呢個post嗰時係16個
之後再變成18個，但就無再加上去嘞

吓...係倒返轉囉OK? 一見到LINK我就入去簽名之後先出來抽水OK?

我都收唔到VERIFICATION EMAIL

簽名果下都知verify唔到啦仲抽咩水

唔係你問題 因為以前都無試過咁

我另外都係你個 Petition send 咗 E貓過去反映無VERIFY EMAIL既問題.
希望其他巴絲有時間既話做多步SD埋EMAIL

無諗過係呢個情況. 純粹覺得佢出 Verify Email 要時間 OK?
就係咁.有時間既都幫幫手SD多封EMAIL去啦

OK

我都係 完全收唔到

好鬼

得18個簽 有冇搞撚錯
屌你老母推爆

淨係識推有j用
你係有簽就唔會講得出得18個簽啦

奶共3毛果然係盲嘅

3毛全家生cancer

Pish

特登login支持
依家簽！

咪理班3毛on9

樓主已經上水，請各位追po

我尋晚LOGIN簽左但到而家都收唔到VERIFICATION EMAIL

你冇撚野呀？

唔係咪得囉
我一直講我係咒緊3毛

自己搞錯野就咒人 柒左就扮唔係潛水啦柒頭

呢個制我啱啱試過，發覺係send email forward條link 俾人嘅制，唔係用嚟同同網頁嗰邊聯絡

屈毛撚係柒開

係比佢 fake 咗

得18個人簽？

柒撚完未 屌你老母

支持！

點解要潛
我一直講now 係要解決問題，唔係無意義嘅廢話
唔係3毛又洗乜驚我咒，我對得著自己良心，I love Hong Kong.

求下各位追post
唔想每一版都要屌人老母

真係冇email

好彩我keep住喺呢個post睇有冇on9提“得18個人簽”
如果唔係都睇唔到你鬼鬼祟崇既回覆
不分青紅皂白就咒人全家
本來道歉話搞錯左可以完事 係都要撐住個蓋
送張圖比你結束呢件事

up to u

我只想知點去sign或者點去開個新

開個新 再簽

推[/quote]
推

仲係得18個人簽
睇黎係直頭果18人簽完之後冇再出過email

你夠膽講天滅中共咩

佢地叻唔切

天滅中共

唔好咁多廢話！
我要idea

三毛講定

三毛確定

開個新
但既然樓主有出現的話就prefer樓主自己開
成件事始終係佢開頭

跟我講3毛全家cancer死，ok?

有冇人知點開新？

點解得18個咁奇怪?

好啊，快撚啲做第19個

2394個正評，18個簽波台班契弟日日玩膠，邊個玩抗爭就第一時間屌口口聲聲屌人個處事手法，但d人入埋察或者犧牲所有野，而班假膠就座享其成

越來越多noise

now係要解決問題，點去sign或者開新！

又黎

沖出嚟柒

真係收唔到verification email

上一上水

中午食飯時間嗰陣喺Contact the White House度打左個message，大概說明個情況，希望有人會睇到

前面有巴打絲打提議再發起新嘅聯署，我就覺得大家可以自行試下，如果發起到新嘅聯署而又無呢個聯署嘅技術問題嘅話，不妨喺度share俾大家參與

其實重點係喺多一個途徑聚集民意
令國際社會關注呢件事
同埋我諗實有高手寫得好過我呢篇

爬文啦傻系
人地咪話左load唔到囉 又多個文盲？

可唔可以講下點再開聯署？

乜野load唔到
係簽左冇收到verify email呀
所以咪話你如果有簽既話一早知點解得18個而唔係問有冇搞撚錯

已簽
推到侵侵睇到

等左16個鐘 都未有Verification

Push la diu

個網壞咗啊

等左差唔多24小時

會唔會係個網俾大陸hack左

屌 樓上剩係推有乜用又唔出手簽
幾千正皮得18個人signed我屌你老母

自膠 收唔到email

巴打有心了

屌 比個南亞戀童新聞推沉咗
啲人真係on9 唔識分輕重
出面洗唔洗 n個post 係咪講

收唔到email....點解？

洗唔洗改vpn收唔到email

有無人成功收到email

好撚唔正常
點解琴晚到依家過咗10幾廿個鐘都仲係18個人
一定係個網俾人hack咗 或者有問題
有無人再開過個page

有無人

推返上去

係咪有問題？剛剛sign up 但人數無增加，仲係18人

試下依個睇下收唔乙收到

你未收到confirmation email就姐係未sign up到

奇奇怪怪

都係冇

咁會唔會係白宮個網問題

被選中的18個人

Posh

全部同我簽多次

侵哥快啲同我搞掂佢！

唔止18個

係好多人都收唔到email

整返好就會激增

唔得

都係無

會阻到今日魔鬼中共國？

咁唯有等等白宮果邊整唔整得好個website

大家都無

18 signed
我屌哂你地老母

到時美國就會出兵香港

黃心穎個聯署多人過呢個幾十倍

只係個網壞咗等吓

睇撚清楚個POST先屌人老母啦,
ON99生勾勾

嚇咗一嚇

飯後一push

有一個ON9仔負皮

其實諗諗都驚
點解好壞唔壞 依個聯署出先壞

其實會唔會有第二次遊行好想為香港做啲嘢 但唔知可以做咩 好絕望

輕輕再推

仲未搞掂

盡人事聽天命啦

壞嘅，冇 email，定係中共網軍

想知道點解要暫停實施《美國—香港政策法》

整好未

呢個樓主如果係真心想攪聯署就唔該做好少少，了解清楚先開post，浮過上水一次又蒸發，鬼撚到仆街，唔識上連登就唔好係連登做發起人啦！依家攪撚到二千幾個like，個網仲係得18 signed人人寫完都無email收到，想點樣？

收到啦喎！push

終於收到啦 推番上去

岩岩收到 push

收到喇！！！！！！

收到！！！
推

但睇返仲係得18個簽咗？

18signed still

有email啦

已經收到！
我諗嗰18個都會好快update

啱啱收到email

收到了，繼續推

啱啱收到email，大家簽咗嘅快手去verify

我都收到email,但仲係18個無變過

我㩒過幾次
佢連續send咗幾個 verification email黎

195個，已收到

收到email

等左24個鐘 終於收到

收到了，signed，推返上去

貼定圖廢事班5毛話得把口

屌終於收到email

收到啦 推啊

推呀屌

收到email
Push

終於收到verification email啦!!!

收到email了，幫推

收到
Btw就爆post

收到email了 推

終於收到封email

既然用美國管香港野，我都要係香港發起聯署特朗普下台

搞掂

收到email
大家快啲check mail box!!!

終於有EMAIL

我知作用唔大 睇剽Trump 對香港咩態度
但我照簽

逃犯條例修訂條例---美國白宮聯署（2）

求解禁1001限制 此誠危急存亡之秋

巴打絲打求入去幫手推推po

500幾人 大家加油

大家記住check 返email confirm 返

等左一日半
我收到email啦 大家快d confirm email啦

等左三日先有email

點解簽咗 但無加到既?

個網有bug，定連登仔真係鍵盤戰士？
二千正評得五百幾Sign?

早兩日收唔到confirm email

其實我覺得反而應該叫美國唔好取消關係法
敵人爭取既我地應該反對

終於收到email了

有email啦大家快d check email!!

啱啱填完就即刻收到email

身有屎

唔洗翻工啊？你話包三餐又有糧出就話姐，打緊貿易戰美國佬自己都唔好過得去邊，仲邊有咁多儲備俾你地玩啊？再者黃摭計劃又搞唔倒咩花臣出黎，仲同你曬埋d無謂錢咩

終於sign到